熱狗當年揭發仇思達共諜身分系因為

熱狗真系一班廢柴
兩邊都系共諜